8:31不論在何處，開燈叫口號

推!

ready

仲有兩分鐘，唔係前線既手足記得聲援

推

pish

準備

無人嗌

睇緊直播？

得自己一個嗌

push

開左燈

無人應機

九龍城好大聲

冇人應

葵芳

青衣

東涌

青衣邊度

旺角

天盛 0

apm開哂花